# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# yetist <xiaotian.wu@i-soft.com.cn>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: genpass\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-21 17:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-21 17:36+0800\n"
"Last-Translator: yetist <xiaotian.wu@i-soft.com.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/index.tmpl:62 templates/index.tmpl:85 templates/index.tmpl:86
msgid "(can used for part of password.)"
msgstr "（允许这些字符成为最终密码的组成部分）"

#: templates/index.tmpl:43 templates/index.tmpl:44 templates/index.tmpl:67
#: templates/index.tmpl:68
msgid "(encrypt algorithm. default: sha256)"
msgstr "（加密算法。默认值：sha256）"

#: templates/index.tmpl:50 templates/index.tmpl:51 templates/index.tmpl:74
#: templates/index.tmpl:75
msgid "(generate rules, support multiple.default: alnum)"
msgstr "（生成规则，支持多选。默认值：alnum）"

#: templates/index.tmpl:30 templates/index.tmpl:31 templates/index.tmpl:54
#: templates/index.tmpl:55
msgid "(original password, or use username about website.)"
msgstr "（原始密码，或者使用和网站相关的用户名）"

#: templates/index.tmpl:33 templates/index.tmpl:34 templates/index.tmpl:57
#: templates/index.tmpl:58
msgid "(password description, or use the website domain.)"
msgstr "（密码描述，或者使用网站域名）"

#: templates/index.tmpl:36
msgid "(password length. default:10)"
msgstr "（密码长度。默认值：10）"

#: templates/index.tmpl:37 templates/index.tmpl:60 templates/index.tmpl:61
msgid "(password length. default:8)"
msgstr "（密码长度。默认值：8）"

#: templates/index.tmpl:64 templates/index.tmpl:87 templates/index.tmpl:88
msgid "(used for password version. default:0)"
msgstr "（密码版本号。默认值：0）"

#: templates/index.tmpl:41
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: templates/index.tmpl:42 templates/index.tmpl:43 templates/index.tmpl:66
#: templates/index.tmpl:67
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: templates/index.tmpl:28 templates/index.tmpl:29 templates/index.tmpl:52
#: templates/index.tmpl:53
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: templates/index.tmpl:33 templates/index.tmpl:34 templates/index.tmpl:57
#: templates/index.tmpl:58
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: main.go:40
msgid "Description about the password, or use the website domain."
msgstr "密码描述，或者直接使用网站域名"

#: templates/index.tmpl:62 templates/index.tmpl:85 templates/index.tmpl:86
msgid "Extra Chars"
msgstr "扩展字符"

#: templates/index.tmpl:50 templates/index.tmpl:51 templates/index.tmpl:74
#: templates/index.tmpl:75
msgid "Flag"
msgstr "标志"

#: templates/index.tmpl:90 templates/index.tmpl:91
msgid "Generate"
msgstr "生成密码"

#: main.go:140 main.go:160
msgid "Generate Password"
msgstr "生成密码"

#: main.go:149 main.go:148
msgid "Generate Password Service"
msgstr "密码生成服务"

#: main.go:72 main.go:71
msgid "Generate password now"
msgstr "立刻生成密码"

#: main.go:75 main.go:74
msgid "Generate your password."
msgstr "生成你的密码"

#: templates/index.tmpl:47 templates/index.tmpl:48
msgid "Generated Password"
msgstr "生成的密码"

#: templates/index.tmpl:24 templates/index.tmpl:25 templates/index.tmpl:44
#: templates/index.tmpl:10 templates/index.tmpl:45
msgid "Genpass"
msgstr "密码生成器"

#: main.go:26
msgid "Http server port."
msgstr "Http服务端口"

#: templates/index.tmpl:36 templates/index.tmpl:37 templates/index.tmpl:60
#: templates/index.tmpl:61
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: templates/index.tmpl:43 templates/index.tmpl:44 templates/index.tmpl:67
#: templates/index.tmpl:68
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: main.go:66 main.go:65
msgid "Password length, default is 8."
msgstr "密码长度，默认为8位长度。"

#: main.go:61 main.go:60
msgid "Password version, for update password."
msgstr "密码版本，通常用于更新密码。"

#: main.go:137 main.go:136 main.go:128 main.go:148
#, c-format
msgid "Password: %s\n"
msgstr "密码：%s\n"

#: templates/index.tmpl:30 templates/index.tmpl:31 templates/index.tmpl:54
#: templates/index.tmpl:55
msgid "Primary"
msgstr "主密码"

#: main.go:34
msgid "Primary password, or use user name about website."
msgstr "主密码，或者直接使用网站用户名"

#: templates/index.tmpl:64 templates/index.tmpl:87 templates/index.tmpl:88
msgid "Reversion"
msgstr "版本号"

#: main.go:71
msgid "Run http server to use web generate password."
msgstr "运行Http服务来提供密码生成的在线服务"

#: main.go:80 main.go:79 main.go:71
msgid "Run http server to user web generate password."
msgstr "运行Http服务来提供密码生成的在线服务"

#: main.go:40
msgid "The domain about your password used for."
msgstr "使用密码的网站域名"

#: templates/index.tmpl:30
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: main.go:34
msgid "User name about website."
msgstr "和网站相关的用户名"

#: templates/index.tmpl:33
msgid "Web Domain"
msgstr "域名"

#: main.go:45
msgid ""
"Which chars should include in password, valid option is:\n"
"\tupper|lower|alpha|digit|punct|xdigit|alpha|alnum|graph"
msgstr ""
"哪些字符可以包含在密码中，有效的选项为：\n"
"\tupper|lower|alpha|digit|punct|xdigit|alpha|alnum|graph"

#: main.go:51 main.go:50
msgid "Which extra chars can used for part of password."
msgstr "允许这些字符作为最终密码的一部分组成"

#: main.go:56 main.go:55
msgid "Which method should use, valid options is: md5|sha1|sha256|sha512"
msgstr "加密方式，可选值为：md5|sha1|sha256|sha512"

#: templates/index.tmpl:62
msgid "can used for part of password."
msgstr "允许这些字符成为最终密码的组成部分"

#: templates/index.tmpl:43
msgid "encrypt algorithm. (default: sha256)"
msgstr "加密算法。（默认值：sha256）"

#: templates/index.tmpl:50
msgid "generate rules, support multiple.(default: alnum)"
msgstr "生成规则，支持多选。（默认值：alnum）"

#: templates/index.tmpl:30
msgid "original password, or use username about website."
msgstr "原始密码，或者使用和网站相关的用户名"

#: templates/index.tmpl:33
msgid "password description, or use the website domain."
msgstr "密码描述，或者使用网站域名"

#: templates/index.tmpl:36
msgid "password length. (default:10)"
msgstr "密码长度。（默认值：10）"

#: templates/index.tmpl:64
msgid "used for password version. (default:0)"
msgstr "密码版本号。（默认值：0）"
